如果係香港同解放軍打遊擊戰 老解應該3星期就輸

香港濕熱世界一

🌞🔥💥

唔撚知你up乜柒

這兒真他娘的悶，世界第一！

你用條柒用人打？

狂掉垃圾等佢清

好多五毛入黎 應該係真

好似德國對蘇聯咁 敗在天氣

Agger

善用7至9月，有信心可以搞掂50萬老解

唔代表香港班靚仔頂到嫁，試下8月停電7日就見真章。

古有孔明借東風，今有港人借颱風。
下沉氣流，所向披靡。

香港龍獅猛將譚凱邦&林超英

拿拿拿 唔淮你咁講野

其實支那打越南就係衰呢一樣

蒙古打越南果陣都係一樣頂唔順

打唔贏警犬呢

蒙古已經搵咗南中國兵

解放軍開住冷氣打

西伯利亞寒冬
香港高壓濕熱

世界兩大極端戰場😹